到底而家係癱瘓機場定和你飛

又話講撚到突破盲點，知道機場係春袋

又話咩打經濟牌，要政府日日蝕大錢

而家block人啦，想停機啦，先黎講咩會影響人會輸輿論

而家唔係表達訴求呀，係打擊經濟呀

上個星期表撚左3日啦，仲唔夠呀？

我唔認為爆眼一事既輿論壓力都cover唔到阻人登機

又話咩機場係皇牌，係經濟命脈

個個係下面打卡唱歌，叫人上去塞離景就又鬼又送頭

上面塞都係和理非黎嫁，冇人叫係勇武衝呀

下面接機大堂鳩座果班連和理非都唔係，稱呼你做和理非簡直係侮辱和理非

你地根本係為打卡，圍爐，嘻嘻哈哈同溫層

不服來辦呀

推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

而家係政府明知機場咁既情況都叫人照check in入

我地一早講撚明要癱機場嫁啦

政府叫人check in我地就放人？

咁乜撚都唔洗做啦

叫佢地要屌就屌政府！

問題係現場放得一個過就要放埋第二個

放下放下有班人直情推gip衝

話撚明癱瘓

現場共識係一個都唔撚放

負皮果d出黎講兩句呀

係arrival坐一日令政府損失幾多錢呀？

我睇唔撚到樓下班人同2014金鐘旺角果兩條村有咩分別喎

有冇高手諗到點樣唔得罪任何人又可以令航班停飛，令政府蝕錢既方法呀？

出黎等我開下眼界？

我覺得今日人唔夠多
要日日搞癱瘓一定無可能
尋日多人因為民憤高
有啲甚至罷工入黎
但好多人尋日入完當贖罪券今日就唔再入
唔夠人格硬癱都冇用，癱唔到，啲人照樣入到

我覺得一星期定一/兩日多人到好似尋日咁
Jam死交通塞爆機場等機管局自己停
唔好連續兩日搞，連續濟留兩日嘅旅行都好慘

不分化

巴打，我同你一樣甘諗，而家好灰，個個係下面打卡唔知做咩

呢樣野頭先現場都討論過

就係要佢地無限期滯留，搵駐洗領事，自然會向政府施壓，政府又清唔撚到場

留個炸彈比政府拆，唔係我地拆

個個都好撚慘就比佢上機，咁香港人唔撚慘咩

香港人唔團結啫
如果罷工罷得成使乜搞機場, 使乜勇武呀
個個都鬼咁鍾意返工, 工又罷唔成
明明集體罷工係最簡單又唔使流血
結果逼到退而求其次要搞機場
變咗和理非又唔係勇武又唔係
兩面不是人

係呀，我同幾個手足落去叫到聲都沙哂仲要比人屈鬼

我唔明，都入撚左黎啦，你係下面做乜柒

如果所有航班正常運作都冇所謂，咁洗撚入黎咩

要同旅客宣傳去酒店同旅遊區好撚過啦

下面坐得好撚開心呀？

上面比人圍屌，屌到穿到仲堅持緊呀

叫人還眼？叫下就得嫁啦？

係就唔洗抗爭啦，去睇流星許願好撚過啦

坐樓下無撚用果班入黎講兩句啦

塞佢老母

又黎互屌,無眼睇

612 721 811

入唔入機場

支持！

拋磚引玉

[抗爭案例]北愛爾蘭炸左倫敦三十年!! 香港呢???

左膠式抗爭：fb開post、打卡、轉頭像
唱歌已是最大極限，其他不了